已經賣晒香港啲股票

以後一蚊都唔放入香港巿場，蝕咗嗰啲當做帛金

可能你會話我好白痴，星期一就升返晒。但即使之後港股升返又好點都好，我都唔會覺得我蝕底，因為我賺到嘅係唔會俾中共用錢揸住你春袋，同埋我可以全心全意企喺香港人一邊決心同中共攬炒！

天佑我等義民。

買美股啦

邊個信啊？圖呢？

同意初步諗住轉晒大部份錢做外幣

轉咗澳幣，美金不了

而家先放已經遲啦
一早話咗香港玩撚完，股市仲點會有前途

鍵盤戰士，無謂迫佢啦

都唔明呢啲人心態，咁撚得閒

Panic sell ，大户多謝你

想人沽咪講囉

得返100股碎股放唔到就由佢放喺度算

Nice move

人地係問你沽出記錄既圖

忽然咁多淡友

Sorry我諗住貼咗個倉出黎先

交易record喺呢度

輸幾多

哦.......

好丫, "投資" 港股衰過賭大細
賭大細都有得興奮下
港股入左只有日日睇住D 紅色字 -12.45%

點解唔美金？
美元有市場咁多。。

蝕幾多百分比

MPF 轉左未

我知佢有機會報復式反彈，但我覺得我唔應該再留喺個巿場入面。因為我一方面支持攬炒，另一方面又hold港股，兩件事我覺得有啲衝突，會令我支持攬炒時有顧慮

所以我一放晒啲股票出去嗰一刻，我覺得我成個人係輕鬆咗，蝕錢我預咗，唔係你財都唔入你袋，但我賺到嘅係同香港人一齊嘅決心同精神，幾多錢都買唔到

一早已經係歐美

蝕十幾

攬炒講左成年啦 你依家先黎放
想放咪放囉 仲要搵個華麗籍口比自己

港股揸足五年都要蝕

唔玩港股了 太危險

美股有排升了

respect

我要放我其實可以唔放上嚟，我只係想分享下我嘅睇法。但你話得我啱，我係做遲咗

推

今日先賣
你仲好意思講

我都賣哂 入哂落美國國防股

我認我係錯，做遲咗

敢問你有幾多本？

宜家同買A股買創業板分別係邊

大學Grad咗一年 得20萬

早走早著啦，無謂貪呢d錢，升返咪由佢，差得果少少咩

你啱

老早走哂資啦
d mpf全部都無香港同支那

澳紙低位

20% 沽香港
80%美股

沽貨保平安

個個中國官員都放資產外國
正路

琴日bob叔話已經沽曬

港股太on9
永遠都唔跟trend行
真係蝗國話升就升

所以好睇外國政府取態，如果凍結咗佢哋啲資產，班官發癲咬人都似

晨早沽晒 仲等到今日？

我信

匯豐$76時已賣晒

而家先賣
我轉咗美股10個月喇喎

屌,賠好撚多
依家等國家隊出黎撐住,等我即刻走

大家可以search下個po

我都係 寧願蝕幾皮野都清咗倉

Respect

買美股

一股不留

全倉轉老美

倉已清

低位咗好耐 咁有信心升番

真係
有陣時真係寧願使少少錢
好過日日畀人鏈住個春袋
有錢嘅黃絲真係快啲走
總要有人為歷史寫下真相
8964 721 831 101 510
609 612 616 CU&PolyU

今朝一開市就放哂
就算禮拜一真係升返都信唔過

要換晒美金,走資潮好快會令聯匯守唔住.

跌兩成點放呀
跌一成我都可以忍痛離場

我嗰時都係咁諗，但當年都冇人估過利豐會變成而家咁

今晚美股會唔會panic buy

好驚領展會係第二隻利豐

同樓主想法一樣，不過早左半年清倉，
現時一股港股都無
一年前開始95％錢已經轉做美金，日元﹐放係美國同新加波銀行戶口

賣港股要T+2，星期二啦

跌1300點先賣

好彩之前4.5果時轉晒做澳紙

今朝開市沮喪地斬哂
食lunch見到再跌多一浸個人開心返

我係咪輸到傻撚咗？

我4.6, 醒目

澳洲經濟嚴重依賴支那

等跌落$2 啦

輸少當贏

兩蚊

美國一日未取消香港關係法
一日都唔會買港股

買金仲好

國家隊救市未

取消關系法，港女=行共產

咁都係14萬唶.

不過的確係, 依家緊係渣錢好

港股從此收硬皮喇呢鑊

7500 all in 啦

Same，今日掟咗一半，呢幾日如果升返啲再掟

無虧損，因為同時沽咗期指

得果廿皮，ccp肯定好撚驚

準備開FT買美股ETF. 睇緊資料
至於港股冇放，當收息囉

新手想問買美股可以通過咩途徑？
thx

唔夠巴打勇敢
利申揸住幾皮野港元結算保險，cut 左就變0

冇錢就FT，有20萬港紙就CS
記紙咪撚用富途牛牛

突發其想
宜家轉玩台股唔知兩年內可以賺幾多
定睇埋侵侵有冇得連任會好d

中國需要你啊，快啲去幫手

歡迎來到美股

台股無咁刺激，你預賺錢一定賺得少好多

錢有腳既，用腳投票

醒目,最後ESCAPE DOOR

學生哥都係開FT 先，唔該巴打

牛B我就轉晒美股幾個月

佢中國人啊

咁少就唔好show出嚟啦

又燈

差唔多彈啦

哇，咁撚大筆巨款

支持 認同

要喺一個中共主導嘅巿場入面賺錢唔容易亦有好大風險。我唔想留舊錢喺入面幫中共回血

我冇五萬一個月呢度對我嚟講好多錢架啦

買金啦

Mpf今日轉咩好？

岩，仲買咩港股

no photo...

盲？

彈左十幾%

用緊保本基金，其實係咪轉歐美好啲？？

資金流曬去美股

我用最低管理費美國basket, 你研下啦 無理由流錢入支那

check 下先，好多年冇轉過

上年講到而家啦，唔買中港股，唔擺錢係中港銀行，換美金

做得好
我都放左3份2倉
唱美金開sofi 投入美帝懷抱

星期一點會升返哂 恐慌到下星期四都未完

上面笑人嗰堆咪撚咁肉鳩酸啦
一開始笑人鍵盤戰士
人地貼埋圖又話人地少少錢都貼出嚟

你地又做緊乜撚嘢咁撚巴鳩閉啊貼幾球倉出嚟睇下
唔撚怪得咁撚多憨鳩冇嘢做就係到鬥黃

今早清倉，淨少少7500

已經 all in 俄羅斯。

+1

我都想，但又唔捨得全斬搬哂去美股

一來美股時間要訓覺，二來美股熟既股唔過100隻

其實斬完係好舒服

你地賣到MPF個啲？

你惡意沽空

不要和港股談戀愛

呢點係真，個人鬆咗好多。

有撚錢救巿咩

咁應該margin long put
靚炒決心大到你唔信

倉已清 等攬炒

跌咁多先黎賣

走啦股票都係唔岩你玩

開市就清哂d黨交所好心涼

個問題係港股好撚西 d錢入港股唔安樂

Cut loss 唔撚識? D錢買第二隻回報>第一隻回復速度就得
唔睇好點解唔賣 浪費時間

live?

台股都有人玩?!

等睇仲有傻仔等到星期一先放

舊年一早賣晒

揸cash都好

講真彈番又點。你睇恒指一堆屎咁。10年如一日。俾你捉到今日彈番最多咪食盡一兩成。
世界好大。賺錢好多方法

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhh

賣淨7500

gchi